有冇人覺得 星塵 呢首歌真係好撚屈機？

星塵

三部曲

幻變星宿誰在看

呢句真係貫穿成首歌啊
小克真係好正

真係好撚正，我日日loop緊

日日搭車聽，日日都好有畫面。

鏈住春袋唱

周仔

原來有咁多人認同

重逢屈啲

星塵>有時>重逢>children song>>>>>>>all

靈魂在某天想要光 便有光

日日loop
腎仔

日日loop

曲同詞都世界級

星塵好聽過有時好多
有時示月好聽過重逢好多

三部曲真係好屈機

周國腎

有時

愛比死更冷去左邊

重逢都好撚正
有冇人會聽星塵聽到打冷震？

腎仔作曲係幾屈,但係d Live